[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (31)

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (13)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (14)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (15)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (16)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (17)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (18)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (19)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (20)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (21)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (22)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (23)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (24)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (25)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (26)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (27)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (28)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (29)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (30)

福袋繼續

有無巴打買左toy mccoy新春袋
係咪要用worldshopping.gobal 買
見到個popup唔夠贍比錢

strong post leave name

應該係用佢冇錯

乜都買唔到

有兩個運動衫套裝
一個$16500 , 一個$33000
唔知有咩分別

直到香港收呢個價就咪用集運啦
買得佢都唔差在少少錢

福袋買唔到，就買咗對鞋，感謝有巴打解答咗size問題

上左腳未？鞋身好似幾修長下

可能係高筒錯覺，其實同redwing 差唔多

上年我仲記得TEE個個福袋都成幾日先賣哂架喎

紅巴你上個post po嗰張相條牛褲咩來？ 想買啲咁既cutting既牛

兒島桃

巴打,正呀喂！恭喜入到心頭好！

Yuketen?

yes

官網係咪唔寄海外

原來佢真係話我揀左日期所以唔出貨
但係我都冇揀過日期

應該都係用集運

試下再同佢溝通下，可能係佢地有誤會啵

拆聖誕節禮物

做過幾次199啦呢件

唔怪得之好似唔齊碼數擺出嚟

22501XX?
Size 係咪同 S409xxx 一樣就得？

幾正咁

平靚正

diu！早知買喇

semi-dress?

Main street

正喎， 寫乜地址？？？

摷返件自己廿年前讀書時著嘅衞衣，係美製Edwin... 今日仲著得，老了

有咩靚洗水既牛仔褲推介

過咗幾耐都岩著！好禁睇

個個都有斬獲

好正

有冇巴打有豬SD107/108

著緊條條SDD03，下條想買條窄腳少少

有條D07計唔計?

買左40th 果條大戰版
開心著用緊

等我找件著了三十年的同你會一會先

我未有，係英國買得三對襪。 本來想入Private white 件moleskin bomber 又sold out .... 無shopping 運

等你！

Where buy😭

佢準備出發去日本斬啦
唔好上佢當

你轉過頭就話買咗一大堆架啦

復刻二戰個陣時嘅牛（好似係）

大家咁睇我我係好人

想問下2k筆直有咩皮背囊推介？

搵日去望下先

Toys McCoy’s Ironclad 入唔入得過？

我有slow嗰隻想放，有興趣可以tg我

著上身係咪都收腳？

不過其實107同D07分別喺邊

染料唔同

最後機會，希望係Paris 入到有discount 嘅 paraboot chambord

有冇巴打入咗leather healer嘅BBJ vest呀

無
不過佢full count d 野賣得幾平

佢件BB vest 咩價？

L仲有

如果會去日本, 可以睇下HERZ
但2K未必買到

我寫左香港地址, 無收到paypal link
但好似有confirmation

佢第一封係確認會發貨比我嘅日本集運地址，之後我同佢講集運唔可以幫手收貨到付款嘅件，要麻煩佢取消我oerder.

之後佢就覆我可以比paypal同另外sd多封有paypal link交錢嘅email比我。

但你寫香港地址的話，唔知佢地係咪真係唔送，定係可以照加運費然後你用paypal一次過比錢

咁等下

我另外樂天買個個warehouse都寄左了

toy mccoy是咪無鳥？
我見佢menu個度福袋個item都無左

我岩岩email問左佢寄不寄香港
睇佢點答

今年最期待個個咁快無左

joe兄
你呢條XX同devis果條雙紅旗個cut似唔似
我仲著緊

右面好正

買得過，我幾對boot最中意佢
易襯，又唔算太重

我對avignon有興趣D

你咩色？？？我通常襯啡色A-2，黑色好似怪怪地

2880

佢賣啲褲冇我想要嘅色

搵日買返鑵Barbour wax先

我黑色，唔好買啡色
買啡色會後悔

就咁襯牛chino 都好百搭
我襯orgueil 西褲都ok

Alden of Carmel係咪Alden？

係

多謝巴打解答
見佢多款過alden網又好睇

AoC款係最特別

想帄買rare shell

Chambord 圓d 好似襯workwear 多d

其實係未要買過嘢先可以加waiting list?

係賣Alden而不是Alden自己shop

AOC我買過一對color 8都唔比我排rare

warehouse 官網答左我了

13000 yen連運費送去香港(好似扣左稅?)
都OK

親身去買

warehouse官網都直送, 仲好似無收稅添

影多d相買多d等睇開箱

岀發了，岀發了！

好似係樂天GLOBAL先有直送?
冇得直送, 然後部分福袋喺global search唔到
第一次試買福袋睇睇新年運氣唔係好識用.

Horween Natural好L正

customize來講係咪個個地區嘅whites都係一樣?
同埋日本whites係咪貴過美國
同一對野美國官網5xx usd但日本代理成9xxxx yen

我直接官網訂
代理貴過官網好正常
代理都要食飯
其實香港都有代理
點解要去日本買？
巴打住日本？

有咩解釋？

想買件呢類背心
有無咩牌子推薦?

靚
個人鍾意cap toe MP Sherman但貴200幾美金

官網好似無customize
寫住要打電話去

你可以contact佢
我都係同佢email溝通

佢官網得D同EE頭
我要E頭
唔知算唔算係customize嘅一種

我對White's都揀咗呢隻色

White's啲鞋係咪有足弓承托
頂唔頂腳底？

巴打呢對是咪customize?

以我所知佢個足弓承托
唔係鞋墊足弓位會突起果種
而係有個孤度做個前後落差
有個斜度咁
有錯請指正
之前著red wing都有
無乜太大感覺

隻紅好正
我平時返工著
所以無玩撞色

個人鍾意plain toe多d
所以MP Stuart係我下一對目標
好似幾修腳

咁可能email去官網customize會平d

因為官網乜鳩都無寫
但日本個邊個網可以比你揀每一part唔同皮
個sole又可以揀幾層 鞋頭又可以揀加鐵
心諗點解官網返而乜鳩都無

係
乜都無寫
我諗佢官網主要做MTW
MTO就主要由代理做
你試下係contact us果到留email比佢
佢會contact你
到時再問下details

thx 我手頭鬆個時再試下去email佢

呢個美國網好似都可以customize White’s boot
有興趣上去望望

是的，係香港代理度整。但由於無色版睇、自己又無足做功課，結果造出嚟同心目中嘅顏色有啲距離

無色版都上ching真勇武
睇來我都係日本整算

有條牛仔褲褲頭鈕個鈕門批晒口，想問下咩舖頭有得搞搞佢

你本身想整咩色？

Natural已經係white’s最淺色嘅皮
一係就直接學lonewolf咁整驚皮
你果對Natural一返黎就係咁嘅色？
我以為你著到深色左

呢隻色 wesco有

隱藏皮革仲要wesco
一定好貴
White’s Horween Natural隻色夠淺我滿意了

唔會啦 我好耐之前問過ultrasound 應該係正常價錢

google translate完都唔明咩意思

話比你聽已經cancel咗

姐係佢真係冇講原因地CANCEL我

日本人做野唔洗你教

終於有戰利品。第一對Paraboot

流曬口水

我都試過

我當年第1次買whites都差D想custom made, 但最後都係買現貨算

自從著左alden後, whites真係少著左

感謝祭149買左

今次EMS真係慢
個福袋停咗係大阪2日冇更新過
仲諗住今日有件收

呢排日本係咁, 好似放假放到3號添

屌我都係
佢話我無覆佢confirm運費嘅email
但係佢confirm運費嘅email都無話要覆

封信寫明要覆，但我收到是英文版

呢樣真係要confirm
如果寄海外, 賣家會再EMAIL你個運費再叫你confirm

你可以話佢ON居, 但佢真係咁玩

我冇收過confirm運費既email

我見d 㗎仔著好襯workwear

Marron?

幾錢?

新手留名

Natural色？好正

我想問有冇巴打上年買咗good on個福袋？覺得點？

係呀，得正價退稅。 退完$29xx ... 不過好似好少stock ... 想試色都我size

我見取社今年有賣，一種係日本good on 有3-4件，取社出個個褔袋有2-3件野

我第一對都係呢款
paraboot 值得買
Made in France

paraboot高質
$1600買入

Ice fire有
另外炮台山間Black Riot都有
我自己都係佢到買 4千鬆D

咁抵 邊道有

但只接受集運？

Hender Scheme玩得好出色
佢連少少油都唔上
啲鞋箸到年年唔同色
鐘意就自己畀啲油
但真係太貴

冇左啦 嗰時Frans boone半價

Paris個價會好啲？
香港買太唔抵

2000yen寄香港...

想問下碼數同red wing moctoe比 應該一樣size定大啲？

好靚

好正
呢對點襯都靚

好正 淺得黎又有質感

$29xx after tax refund ... 原價EU380

香港幾多錢？

豬仔官方果到sd完名同電話之後無晒聲氣
有無巴打係成功寄到

佢好似寫左一月六先出貨

有冇巴打好鍾意freewheelers

有條601xx, 又未算好鍾意

我有個frd好中意
不過我覺得太貴

上次上BS佢識左個巴打中意到好多freewheelers 野都有

真係會中毒

我中意orgueil 多啲

多謝巴打解答
剛剛在英國網訂了件斷碼歐版Schott
2K多少少
等送貨中但中了惡名昭彰的Skynet
今次有排驚了

第二件搞到我射咗，好正

應該係10000 YEN是福袋(扣左稅我估)
3000 YEN運費

抵 喊出黎
最少可以揀L top W31 bottom

係架, 豬仔店一去到新年就賣福袋

見到啲ORGUEIL 福袋大大袋
好後悔買豬仔後留力畀TOYS MCCOY但冇斬獲
早知就 我兩樣都要.jpg

下年想試下$10萬豬，All in

今年第一次買,收穫係orgueil ¥30,000福袋同豬仔¥5,000福袋

orgueil已到集運倉,差豬仔

唔算好鍾意，有三件褸，一件shirt....

我鍾意orgueil 多d

有fw 牛仔褸同orgueil 牛仔褲，兩件都好鍾意 但orgueil 條褲著得太鬆，好想買過條

正avignon

red wing beckman我無加鞋墊著8D
但我white’s因為加鞋墊，所以買大少少
你可以係佢官網contact us果到留資料問下佢
不過通常都係你d boot著開咩碼就recommend你跟返

可能出年到返toy mccoy易買

樂天豬仔雖然有cut單情況，但佢發貨後跟得幾足，sd email嚟問收到貨未

唯有等下年

我個對個時就咁上去都有9折 (2010個時)

等出年
可能到出年warehouse難買

White’s 真係好重

條褲色落幾正
咩黎？

超級重....

Thx
等有閒錢研究下

如果佢原先有墊係咪唔洗加大

睇下今年大家Ｄ豬有Ｄ乜再決定

係， 我個對折完3k頭

哇2千幾咁抵玩?
Perfecto?
Skynet點惡名昭彰
以前公司樓下有間 成條街都比佢D車霸哂黎泊

色落好自然好好J

郵差先生送貨純熟迅速
剛剛收到樂天豬鳥
好大一箱

全部都正常款
最估唔到2件TEE都黑色衫唔伏
相信日本仔都好清楚香港民情

2萬羊個果

RW blacksmith宜家都要3000幾
貴到傻
我買對white’s好過

巴打以前返荔枝角？
Google Skynet見到好多苦主
件貨幾日由英國到香港
但香港local最後一公里要成個月或唔見咗件貨
依家擔驚受怕中

睇黎你都係同區番工哈哈
咁真係驚驚地

Wesco代理折完都係3千4
仲點會買RW

wesco咩款咁平？
white’s main street代理折完都要4000幾

正喎！

巴打邊到入手呀、香港賣得都好似幾貴下

SOR記錯左
舊年買
8吋啡色油皮 Jobmaster 折完3584
5吋茶芯黑CXL semi dress 折完3888

巴黎呀，其實都無平，都係正價Euro380 .... 有退稅後大約$29xx 港紙。

香港賣幾錢？

冇記錯好似都4千幾

咁29xx 都算ok ... 我驚儍仔咗

其實算唔錯，我自己係出街先著皮鞋，有兩對trickers都夠哂

Incredible 好似賣3280 定3480 姐⋯⋯

可能我記錯咗

carhartt wip

皮褸first blood
平平地試下先
買plain 啲的款襯下

或者著過就會發現自己仲想要咩款
perfecto係靚嘅
巴打係咪有可以分享下

但有幾件本身有類似的著開
同款真心著唔晒
諗緊放平或者同各位福袋巴交換

唔知各位巴打會唔會有興趣？

咁唔係平好多

唔知係到問啱唔啱
如果想睇女裝皮boot 有冇咪牌子推介

meh style?

你D FW shirt仲貴過件schott
不過cafe racer款又真係易襯D 咩occasion都著到
好想買件FW brakeman不過唔捨得 考慮緊jerkin vest

Perfecto我都係舊年買 唔算著得好多所以未breakin

Umm佢話係短boot 黑色嘅 有踭
但又比唔到概念圖
女人真係麻煩

呢件正正係carhartt...
有無其他選擇?

Acne Studio
Isabel Marant

joe巴啲珍藏真係，只怪愛得太遲！

White’s官網之前BFD做75折
好抵屌

想問下one piece of rock有s同無s有乜分別
可以上網買到既係咪得無s版

s即係復刻大戰版

S係師傅落手整，無S 係徒弟整

條褲有興趣，請問幾多褲頭

我都買咗2萬豬A
開咗之後睇下有咩可交換

話時話，巴打你咁快收到嘅？住係日本？

佢星期五出貨的
今早到香港中午便收到

褲34腰
product code: 1802

Google studio d’artisan + product code
可以搵到網圖同size guide

我個個仲未收到只顯示29日仍在Tokyo

EMS？

官網豬係咪一月頭出貨？

beck666定j100好

終於訂左禮物送比自己
本身想係T記買，不過佢地冇Color 8
希望快D到手

呢個warehouae都好過份...正到呢

要等幾耐？
直接寄香港？

係到祝各位新年快樂 買到想環既牛仔嬲

希望唔好有人講toy mccoy

集運倉呀，好似唔寄美國以外
訂左都成個星期，不過1/6先到美國倉

唔洗pre order幾個月已經okay啦

好想要rare shell

呢個袋幾錢?

又去買桃？

排幾間

咁又係佢得番最後一對

都唔知點先可以排到

幾錢,淨係有兩條jeans同件vest都抵

直拉仲有Lewis dominator 可以揀

件vest係RMF!?

呢件幾正
抽到當大獎

好抵

食炒

新年快樂，維園見

想係樂天買野，有冇代購介紹

有無巴打訂過Filson?

唔使代購，有信用卡就可，有啲鋪會直寄香港、唔直寄就用Buy ans ship 轉返香港就可以了。

我冇信用卡呀

去申請

冇信用卡冇計

開citibank戶口比埋master debit card

tote bag就買過 用咗幾年仲係完好無缺

唔介意比多小小幫我運返黎

新年快樂！

有件Sugar Cane 的Brown Beach 背心想放

有意PM Or 留TG

Size 36

有張嘢叫Tap n go
應該可以解決你冇信用卡問題

買過backpack
幾com用

個人覺得2萬個個正過3萬

兩萬羊嗰個

$2萬除咗件紅衫外，其他都幾好。

$3萬除咗黑衛衣外，其他都麻麻。

係咪一定無牛

牛都無條，伏袋
下年都係買warehouse好d
利申：買左兩萬官方豬

想問下warehouse邊款牛仔嬲最正
而家著緊桃2，想搵件差不多既

Take5有無？

呢兩個都係樂天
2萬羊聲稱有機會出牛
但暫時未有報告

等睇Orgueil有乜

好似有返，但唔知仲有無貨。九成都唔會有喇應該

我無訂過，因為shipping 太貴。

我好like Filson, 而家travelling 都係用個zipper tote. 我有6個袋，兩件褸，好鍾意。

大戰

大戰 take有冇返

官網用bns 同信用卡

直寄香港運費係好貴 所以用左集運

timberland

拆禮物

同上面個個福袋有87%相似

全套著出街手足相認

短袖恤衫可以渡假著

仲平過aloha
不過兩件都易襯 好靚

呢件都唔錯 幾特別 無咁易撞
相對牛仔褲差啲啫

有rocky mountain
5萬羊？

好靚 但貴同好暖 日本仔好鍾意著
香港天氣就難少少著 不過福袋送真係一流

啱著啲

紅衫其實都好好襯 加條牛就搞掂
不過搶眼啲

呢袋好正喎
係幾錢既福？
裇同Tee同件Aloha

似係，有成兩條牛
有無巴打知佢買官方定樂天

件牛仔恤都好撚正喎
巴打果件咩碼

放唔放

呢個3萬羊都幾慘
人地中牛仔褸
佢就中過頭笠

啲Hawaii shirt好正

巴打放唔放件Hawaii shirt呀

我估L，我應該唔啱

條褲 咩size ?

Warehouse到左未？
我今日終於都到 但冇人收貨要去郵局拎

年三日去泡菜國
想問下n1夠唔夠頂？
應該得幾度左右

有興趣幫條褲接貨
係咪呢條?

I am ready

C'mon

I’m ready to your 包膠

開佢老母

上其他網搵或者等SALE
搵B&S轉運，2千內成交
鞋底唔硬，著幾次便BREAK IN到
好著過REDWING幾倍

想問呢d 邊度有得買

FOXカラーデニムジャケット【FOX-004】$32800

40thレーヨンアロハシャツ【SP-035】$18800

前Vプリントトレーナー【9988B】$16800

吊り編みプリントTシャツ【9970A】$7800

帰ってきたウルトラマンＴシャツ【UTJ-005】$8500

帽，上年又係中同一頂

牛仔布，個個袋都有，交行貨

是但買對美式work boot再著污糟佢

呢個幾錢？
個人覺得衛衣同個2件tee都正

件hawaii shirt我個人覺得花左少少
但原來定價咁貴?

有牛仔褸算係咁啦

本地有邊度買到

red wing應該最易搵

係，好貴，好多日牌嘅夏威夷恤都要呢個價

依家日版rw都好好著，款多又難撞

牛仔褸正呀巴打
我都有呢個色的褲
件ALOHA恤都好靚

紅翼個價同金剛狼差不多 利申定先

睇左幾個warehouse 都冇伏

其實明記仲有無做red wing 代理？幾年前上過去買對875抵到爛

有咩好其實，come d?

舒服程度呢

著boot一定唔會有sneaker舒服
一係買大半碼加鞋墊

有咩好 我都答你唔到 易搵掛
個人會prefer 四大工靴 不過個價當然都高

明記執7左好耐啦

加鞋墊舒服好多

想問下東京有無話邊幾個地方必去

JUNKY SPECIAL（ジャンキースペシャル）
〒160-0021
東京都新宿区歌舞伎町2-46-5 KM新宿ビル1F
営業時間：11:00～21:00（定休日：年中無休）

Blue Blue Japan
東京都渋谷区猿楽町20-11

東京都渋谷区恵比寿西1丁目16-3 吉房ビル1F
東京都渋谷区神宮前6-13-1 原宿川名ビルB1 M'ARIJUAN

渋谷区恵比寿南2-20-2ガイヤエビスビル１F\
CENTURY DENIM GINZA 木挽町
中央区銀座一丁目 21-12島春ビル1階・3階

Warehouse & Co.

東京都渋谷区恵比寿西1-29-8 恵比寿ウエスト1F

jelado

東京都渋谷区恵比寿西２丁目１６−6 島津店舗1階

東京都千代田区丸の内1-5-1
新丸の内ビルディング4F

桃太郎JEANS 青山店
〒107-0061 東京都港区北青山3-11-7
Ao<アオ> 2F
〒166-0003 東京都杉並区高円寺南3-49-1
小林ビル1F

Hinoya
〒110-0005
東京都台東区上野6-10-14
TEL:03-3831-9822

Used Vintage/alden

SAFARI 3号店
東京都杉並区高円寺南4-7-3 サンシャイン高円寺1Ｆ高円寺４丁目交差点

輕輕一推，打攪晒
牛仔恤真係好受歡迎，半日就被認領

超正，三樣野都好好

Warehouse 11,000円福袋

一萬呢set真係冇得輸

終於有對shell

咩牌？

CJ三年前倉底貨

正喎，幾錢？

特價咗4K 錢都其次 得一對又啱size

起邊買？

北海道有冇咩鋪頭必去

一萬羊都有牛
咁有良心

英國cj
佢哋可mto rare shell
搵齊人平啲

一萬都有牛，早知買warehouse
巴打買樂天定官方

屌 Warehouse 正到
今年買左豬伏袋同桃

呢個真

買Warehouse $10000袋3個
計落抵過豬仔$30000袋1個

件fox type I 牛仔褸好靚

件monster tee幾vintage

個個都lot1100
偏窄身

金巴收到warehouse福未？
我未有時間去郵局拎

warehouse d牛定價唔知
但我估10000 yen應該半條都未必買到

好抵

定價24000左右

我2個warehouse 10000 yen等送來hk
好緊張

可能出年又唔同玩法
上年見toy mccoy有10000 yen 3件tee福袋
但今年好似無同比人秒殺埋

我覺得出年可能又唔同既

以前啲豬同桃應該都唔差？

我用集運，應該10號左右先到香港

最後total 2個？一官方一樂天
Btw 你個豬福都唔差

上年我見架仔買warehouse福袋，$10000已包牛褲，今年仍然有，我估包埋牛仔褲係傳統做法。

架仔有比較過福袋牛同定番牛，係有少少分別，唔排除福袋牛係用料或造工比較次一級。

但！$10000yen有條Warehouse牛，係好抵，大家今年當拎經驗，出年齊齊擔Warehouse

對，樂天自己要，官方幫一位巴打入。

官方可能會正啲

*搶

係mij就ok喇

小弟都係今年第1次買福袋, 唔知之前點
但豬我個人都有唔少貨, 出年有機會都可能買個玩

我其實1官方, 2樂天(1個都係幫朋友)
到時可能比較下官方同樂天有無分別

我唔知巴打要睇咩,我想睇FW 就去咗Soen, 不過間舖無退税！

見到咁多巴打買福袋買得好開心,我都好想買, 不過上身細碼, 下身中碼有啲難攪

接下呢度巴打散貨
我都準備散大碼褲 細碼衫

遲左
無哂L

係巴黎見到有個像係用Filson ..... 無聊share

歐洲之旅既戰利品 不過全部英國買

我得好少戰利品ja

我都入咗頂差不多嘅。

gf 就入咗兩頂Laulhere 嘅beret

追緊peaky blinders
可惜自己戴帽唔好睇

戴戴下就好睇。

頂帽英國手造
件牛仔褸正唔正嫁 big E黎 但唔太識點睇

戴得多，宜家我唔戴帽仲唔慣

同感！

睇件Big E嗰patch 似係557嘅Type iii，比70505年期更早

應該皮底 唔太記得
特價二千幾蚊咋 仲有專人幫你度腳 好正

share 下， 我自己carry 唔到beret, 入咗兩頂俾gf .... 哲古華拉頂beret 就係Laulhere

依頂女女帶幾正斗

本身睇唔夠高身 成個pizza咁
帶帶下又幾好睇

色水好正 一著上身就覺得要去馬

其實我想挑戰下
利申巴

巴carry 到其實好睇

影下個tag同鈕背？可以再分年份

有隻33000 yen仲有L
咩運動衫, 是咪即係衛衣?

係領口 其實有無咩意思嫁

頂帽好靚呀

有無巴打知ORGUEIL 2萬羊褔袋有啲咩？

70505黎
領個度應該無咩意思 就係有少少特別

唔該哂
btw由日本去到歐洲都搵唔到件type 2

實見到既 價錢問題大d

想問下有冇教學501xx點分年份

上網睇 大把

都係既 又唔識分真假
我自己夢想係有件Levi’s type 1定 type2?

買本LIGHTNING別冊睇下啦~~
你著36?我見有人CAROSELL賣緊507 BO

依件唔知咩碼 其實我係差一個碼 扣哂d褸就好緊唔好睇
但係唔扣就個型會大隻左咁 又夠短身 岩我依d唔高既人
所以先買

Btw唔該bro 上去睇睇先

最後上機前入咗兩件法工。

有時候放張相

TYPE2俾得起錢日本大把

2000幾好抵屌

抵到爛
尖嘴所謂代理要4K

Moleskin定絕棉？
法國買係咪真係平啲 定易啲搵

我早排買對boots
香港買要4500
官網買3000左右
仲要買一送一
不過呢樣bonus黎

純棉*

一件moleskin 一件Herringbone... €25 件。 返到香港補張相。

Farfetch discount 時Tricker’s 都做到2k 幾

平到咁

如果想買高腰牛（前股上30cm左右），除左warehouse 1003xx 仲有無其他好選擇？

純粹第一次去北海道，想知去過嘅巴打行開咩

姐係一對1500？

平到痴線

點解你畀人瘋狂負評嘅

咩係四大工靴

響日本買 warehouse 福袋
條褲係 Lot 1880 Waistoverall

係山形嘆緊

哇屌你正撚到

有無師兄買過呢個福袋, 覺得如何

好似唔錯 係街見過人著依個牌子

我都想知呀！

我返緊香港兩星期就咁就過

可能唔係d 早其野，不過見平就執兩件。

white's, viberg, wecso, alden?

Red wing not alden

邊度買？ 嚟緊去歐洲exchange

入咗BBJ vest

只係巴黎一間二手店，叫mad vintage ... 我估大部分二手店都會有

有無皮銀包介紹？

我係日本都入左

到我開福袋啦

lm

I’m

咩價位？

$2572

2萬羊豬仔福袋

14oz牛褸

全黑美國棉短袖tee

黑色長袖薄tee

夏威夷恤

美國陸軍 M-1941 KHAKI 綠色長褲

40周年頭巾

兩年黑tee自用
牛褸已操緊tcb，如果有師兄想要，可平少少放

夏威夷恤原價咁貴
有師兄岩可平放

牛褸同夏威夷恤都是38

褲32腰是預咗要放，或者換30腰

2萬yen好抵

件牛褸係驚喜

唔係恤來咩

freewheeler

fw

對white’s終於換新底
台仔手工幾好

豬福袋好似有啲搵笨

補返幾張相，件herringbone fading 幾靚。 €29 件

meow meow 😍

同意
本身唔鍾意豬買來就冇乜意義係真
但事實上一件褲／牛仔恤／褸已頂晒成個福袋價錢
我自己就麻麻地WAREHOUSE

其實內容物已比預期好太多
伏位係聲稱20000羊有機會出牛仔褲
但咁多位連登巴同日本仔至今都未開過囉

唉 巴黎講條經咩 罷工 到到都無得去咁制

WAREHOUSE復刻好毒
去過專門店但不是典型連登仔身材
試上身唔岩心水仲要考慮養褲就不了
抱欣賞態度所以麻麻地買佢福袋

btw 樓上巴打恤當係褸笑咗

我踩滑板車，無大影響

嘩巴打小心安全
我覺得巴黎司機好惡
成日見到的士佬同巴士司機全程口噏噏屌人

我柒了

但巴打呢件正野來
足14OZ有養成感建議拎FIT身SIZE
扣晒當恤著令上身睇落更厚實
唔扣當外套著又夠挺身
岩晒依家唔凍的香港

哈哈，touch wood 安全返嚟

我個人腳太「撩」著唔到自己想像中個效果
所以少著復刻款

復刻做足好蝦人著
褲型會少修身效果
或者牛仔褸褸身會短
但正正係當時版型先靚
但現代著用好難襯
加上當時啲衫係畀鬼佬著

好似樓上巴打啲法式恤衫好靚
但我著到成個乞兒咁
但我都鍾意睇同人吹水

巴打問得好有趣
其實你係想買定點？
建議你睇中就上TAKE 5之類的店試

新屎坑

最緊要着上身自己覺得啱心水就夠

同問

我女友唔識踩呀 無得用依招
Btw比班黑鬼開過兩次背囊 好彩我醒無放貴野入去

我gf 踩單車，我踩滑板車，好方便好爽。

我好彩咩事都無，其實我唔覺法國治安差。 我就算去日本都會用斜咩小袋放錢同passport.... 個tote bag 得d 垃圾野。

u記新牛仔褸係type2黎幾正

我上次去都覺得冇大眾印象中咁差
不過可能係我著得寒酸

師兄件牛褸諗住放幾錢？

豬仔 30,000 Yen 福袋

Type 2 牛褸

個個都有嘅夏威夷裇

黑 Tee

衛衣

帽

Ultraman Tee

仲有條 Banner

居然有褸

應該 20000 係恤
30000 有機有褸

我瘦撚又係著唔到個啲look

我柒咗，恤嚟架
14oz, product code是 D5335

師兄仲有興趣的話留ig

件衛衣同牛褸

官方定樂天

樂天直送

我唔想要褲先揀 3 萬

集氣
我諗住會有其他 Jacket , 點知又係牛

巴打唔岩
我可以幫你接收

新手想問下各位
著低腰牛仔褲大家會唔會戚袋
戚袋係咪即係唔岩size 但我又扣到褸

半年前買左條orgueil 牛，原先係岩腰圍，但愈著愈洗愈鬆，而家腰圍同座圍闊左差唔多2吋，大家會點樣處理著鬆左既牛？如果拎去改窄有無手工好既鋪頭推薦？thanks！

正
不過唔知有冇我size, 瘦撚的辛酸

想問下對dr Martin想加鞋墊. 有冇推介

哩d早幾年jj market大把
間間都有

我唔再去jj market ... 太辛苦

大家有冇40 牛仔裇貨畀我接下

jj market係咩嚟？

泰國市集？

買左個warehouse福袋
條牛唔啱size...有冇巴打接貨?
W34 lot.1101

係呀

強帖留名

但呢樹可唔可以賣野？
定淨分享？
就黎搬細啲，我有大量購自日本嘅vintage衫想走，

有意先pm我

當然純分享我都大把有得分享

Ben Sherman Harrington Jacket

巴打仲有咩正野放

唔覺唔代表唔危險呀
我去寄住朋友家
佢係巴黎人都怕怕
佢話咩人種都搶
會覺得日本人最好搶
中國人都高危多現金在身上

最緊要畀佢地發現你有警覺意識
通常搞第二個唔搞你

比較多worker 野

咁可能我好彩啦。

推

想問大家d 帽係咪就咁放機洗定點
另外想買鞋撐，有無可能1舊水樓下有

鞋撐只可以淘寶雪松木既

有冇試過熱水洗 正常係會縮水

帽要睇材料 cotton 又想keep到個型就好dry clean 或者手洗

著兩次又已經撐返大了

直營店果然正啲

無洗過

Hbt嗰件靚
抵到爛

唔係個個都鍾意原味復刻 另一方面睇就係冇加新原素
例如桃既袋花可以養成特別啲既變化

14oz既裇真心重磅既 可以養

比人搞到我心思思

我都鍾意桃但不是玩袋花
桃應該係日牛最好著的牌子
津巴布韋棉係無得輸著用感超強
同埋佢變鬆既幅度比較少
相信好多巴打入門日牛時發現原本32腰要試到34
著多幾次就鬆晒既經驗一定有
不過桃出陣同袋花玩味感強
津巴布韋棉色落效果未必同其他牌子好

利申第一條牛係桃
DENIMIO CROSSOVER 底料綠色真心正

見㗎仔鞋頭做返小小mirror shine又幾正喎

心思思就go la

等我睇下先

想買頂flat cap for下個月去倫敦
但香港好似好少有，除左NEW YORK HAT CO.
有冇巴打可以介紹下

D相真係毒毒哋，越舊越有味道，不過估唔到佢哋襯到西褲又幾好睇

牛仔褸有冇話邊間好？
唔太鍾意桃仔嘅牛褸手袖果條出陣間...

好正！ 等我又玩下先

m&s
真心我幾頂入面最好戴係佢

桃有唔係兩間既款
有巴打推介warehouse

而家先知 m&s 有出
Thanks 巴打

桃都有無出陣版的

睇下自己鍾意邊個款（type 1,2同3）
再睇復刻版定改良版（改良版body長啲易襯啲）
再上網睇同去店度試

跟住得返款式細節位同品牌情意結
冇就買最平果件

如果鍾意修身、改良版嘅，可以睇下桃/TCB
如果鍾意原汁原味，warehouse/freewheelers 都非常高質

我自己就係摸完freewheelers 隻布之後，返唔到轉頭，真係太正

而家操緊條FW
摸落係粗鞋過其他牌子好多

我見而家leather healer 賣緊full count 嘅牛褸
full count 掂唔掂？

好正
一直好想入番對，不過香港少貨又唔齊碼，試都無得試

想問下巴打們Stan Ray d fatigue pant如何？

官方豬仔福袋今日出貨
之前擔心無回應既巴打可以留意下

話時話
orgueil福袋買完收到PayPal 個email後無晒消息
我買嘅係海外直送，已包埋運費

係咪覆漏咗咩乜

樂天定官方

代運已到香港倉

官方呀...

咁我個袋應該凍過水啦...

今年第一次參考各位師兄教路買，要多練習

官方都ship oversea?
明明係豬仔條line但豬仔都無得ship oversea

收到豬仔email話聽日出

落晒junk mail到，自己望下 佢未ship

Laird Hatters
英國 人手造 好正

豬仔條四季牛好正

之前去已想買粟子豬

Fw真係復刻得好原味
但都好貴

比較抵玩
Cutting幾好

新手入 唔想太硬太厚身 ues/tcb 50S/fullcount/ 桃 個堆全部 用津巴布韋綿 都係好好選擇
價錢 ues=fullcount=桃》tcb

Tcb我見佢色落都唔差

抵玩既！od 落埋discount code ～1100HKD就買到

開左條nudie TF 著

個cutting 好屈機

有d 似levis 510

好修腳

栗子官網都有得買 當時

今年有冇類似呢d特別版？

豬仔ship左
一齊集氣中牛

咁岩出時人在東京諗住去店買著住走
點知惠比壽同表參道都冇碼
最後拖拖下都冇買了

成堆褲但腳得一雙
日日著牛最多同時養2條
仲有2條未開

FW改cutting架喎，唔算太原汁原味

放心 過一排肥咗就可以安心買新褲著

我就係人辦

fw 修身少少，warehouse 就原始既闊+短，cutting上最忠於原版，要carry個cutting都要有返咁上下身形。布料既話tcb 都復刻得好忠誠

應該係睇邊隻牛皮 steerhide同cowhide個D
我件schott perfecto好硬身

買皮褸會上癮
今年入左件car coat同埋toys皮褸福袋

如果你想合身可以去試下lewis leathers
不過係chrome tan唔係veg tan 睇你介唔介意

等我著上身行下街先
但熱成咁今年都未必有機會行出街

Toys福袋冇我碼
巴打想睇我仆街
竟然仲提埋Lewis

最主要係全天然同埋有chemicals既分別
同埋veg tan patina會靚過chrome tan
Car coat正呀 一直想入件長少少既皮褸
同A2, Perfecto個D唔同感覺

係囉今年好似只係凍左一個星期?
琴日著A2都行到出汗

入坑梗係要一齊 咁先有得分享

支持經濟攬炒
巴打買左邊件A2？

seal brown

巴打諗真D先
你係純粹想買皮褸定想玩復刻皮褸款
同埋日牌皮褸同英美牌子真係有D差距

英美係差?

係囉 呢度啲人仲成日吹奏

最近屎忽痕想搵返warehouse未俾人告之前既model
紅旗加袋花
都起碼十幾年前 有冇巴打有珍藏分享下

同埋牛角牌

個人覺得做工同皮質都係日牌好D

有咩brand 俾人告過之後無咗紅旗？

我都唔知點解著褲會著到周身爛

你地會唔會車番定由佢爛

Evis係咪都無左紅旗

條601xx1947見佢復刻得唔錯

見到好多巴打放件aloha shirt

原全想像唔到原來仲貴過條牛/牛褸
成個春袋既價錢比件shirt推高晒

手多入左。

支骨好靚

我都買咗，啱啱extra 15抵玩

我都想放豬仔果件alopha有無巴打岩？

same here

個銀包好伏其他都還好
我都等緊個2萬羊送黎

琴日ship今日收到巴打住日本？

有冇人試過響orgueil pre-order?
做好佢會唔會email通知先寄出

我覺得佢一寄出會通知你、比個code你追蹤

我見佢之前pre order 完全冇measurements 有啲驚
而家佢又close咗成個pre order page

tst Jeans House

amazon JP
不過你要買make in japan. 就親身去日本拉..

都係嘅 McCoy, FW件件都過萬
可以睇下pherrows, Buzz應該平啲啲唔洗過萬
但當你愈玩愈貴 Lewis 都9k你就會想直上日牌

貴但直上真係有滿足感

我覺得日牌皮褸就算小眾啲既牌子如 Double Helix, Y2 Leather, Fine Creek, Sunset bay都要去到過萬先入到手
心理關口有啲大

巴打好似都有直上經驗 分享下

之前入左件Real McCoy既Rough Wear 23380 contract A-2買o個下好肉尺, 但你知道正正常常可以著好多年, 咁抵返晒

諗住入多件Toys McCoy既A-2(冇領台既version)

加多句, workware都有出A-2, 價錢,質素同BR, RM, TM好大對比, workware A-2其實可能仲差過淘寶

real mccoy野係貴， 但正
貴買平著
1年都有排著

由開始操牛開始就一直想要一件A2
到前年終於捨得 雖然都係勁肉赤
仲要原來無得退稅

買得就唔會著一季咁短啦

btw冇領台姐係點?
買得toys就買有手繪啦

圖source:

領台即係領同身中間嗰塊
美軍早期既A-2係有 後期冇左

一定買手繪

屌 個陣啱啱出黎做野 無咩錢 買左件toys 無手繪 好後悔
而家熱到一個冬天都著唔撚到

又學到野了
但手繪要有你想要既公仔真係可遇不可求
有無話睇岩邊個圖?

又唔洗後悔 當一般A2著咪得 其他牌子咪又係無手繪
18,9度頭都著到呀 入面短袖

宜家 Lewis standard 係 veg. tan 馬皮。

牛皮羊皮都veg tan?

我著牛仔褸都出汗

flying tiger o個件靚呀, 但唔知有冇領台....

Budget 一千
吋半闊既皮帶有冇推薦？

19年個件? 唔知T5有無呢 可以上去望望

Fullcount 2萬福袋會出牛褸或者牛

有領台出黎個效果會廷身d?

exact7ly

咁1千可能得sugarcane個D

就sugar cane la ... 用緊

牛一定有， 羊就唔知。

無撚有錯
咁既天氣著牛shirt已經可以過晒成個冬天
而家牛shirt當牛褸著
件storm rider一年都著唔到一次

賣，Alden Color 8 Cordovan V-Tip Blucher, 少著已翻新, Size 7D, $3800, 有意tg sethyau

如果唔係買咗paraboot, 真係心動

cordovan卡片套

買左可以再買

50000 yen咁搏，抵佢中

一條頸 一條手 冇重覆喎

同埋件henley tee 我本身有indigo色

對Cigar唔Fit最後放左，悲

兩條都幾正

K金牛仔褲

Swiss Backpack點搵到nos

會唔會放條indigo bracelet?
有性趣

佢啲item計原價 150袋可能得一條牛都唔出奇

即係桃囉，差不多，算抵玩

ebay呀 不過都背帶真係好短 揹都有d辛苦

邊樹入手 ？ 遲晒買福袋但又想過下癮

未必放 其實幾靚 但我應該唔會戴

Japan Blue Jeans 係桃太郎母公司，鬼鼠野就唔會，算係入門日牛，但香港好似無。

桃係做國內
jpb開頭係做國外 做起咗再做埋國內
你當低配版桃咁睇就夠

成日睇左做pure blue japan

Japan Blue Jeans
Pure Blue Japan
Blue Blue Japan

如果8.5D我衝左了

US 7D?

其實我發覺呢度啲人腳好細（定我腳大）
我175要箸到9D
Paraboot箸UK8.5

US 7 係好細

完全係我size好吸引
咩sole? 咩last?

PBJ 就好野嚟啦。算高級野(我覺得). unwashed 隻藍色係有少少唔同，特別深色。 但色落好似好難。

咁我uk5點算

佢啲牛極強slub感
由其係天然藍染個條
鍾意嘅會好鍾意

有條係手肥咗著唔落算唔算

咁誇
巴打幾高？？
我腳in step高， 要買大半碼。

係有少少， 著舊咗會靚，我有一條幾鍾意

Truflare last
有興趣tg傾俾多啲相你睇
齊盒、鞋袋、鞋撐

171

呢幾日大掃除 拎出黎分享下先
Pure blue Japan
應該都十年前買

不得了 頭1/2年點洗法

Yes 真係正野🤤

好撚靚

碼數偏窄
我fullcount / freewheelers / pbj都著30
pbj初頭係緊到扣唔到最頂粒鈕 係之後著鬆左先OK
其餘兩條都係輕鬆扣鈕

CUT方面都偏貼身 就算straight cut都著到好似SD107咁

印象中頭半年無洗

Leg twist 好勁

不過我都成4,5年前買 唔知最近呢幾年有無出番正常直腳款
我有條xx015 cigarette fit 一條ai002天然染

佢第一年出 但小弟唔建議買 似散貨
我email問咗入面有咩

除咗大雜燴 仲要佢有貨
OD過完新年 我見佢個網hot item 嗰啲都賣得七七八八
仲有貨嗰啲 就係將會出現係福袋

豬仔福袋中唔到牛仔褲

幾錢
官豬？

order jor $300

收到後開箱

2萬有咩

豬啲スカジャン好似有made in china
題外話點解有時啲日牌幾間aloha同スカジャン
都係用同一個pattern嘅布 / embroidery
係咪有廠整完布供晒比咁多間

放條全新pbj xx-005 w29 $850 有興趣tg me
tg id:eriknakagawa

巴打係咪肥咗著唔返

而家條褲淨係扣到2粒鈕 有冇起死回生大法...

或者交換日牛都ok

減肥
唔好扣上面果幾粒，淨係穿皮帶
著著下會大返

29腰真係有難度
條腰夠都卡袋 卡pat

如果卡袋底減肥都未必有用

明日巴個福袋係幾＄？

30000 yen個個

入咗件Sears皮褸

嚟d 咩年代？

應該50

你成日有好野

兩間都神台級 不相伯仲
試上身邊年fit買邊件

*件

呢件正呀

Resolute + Whiskey

依家嚟度屎忽都變基本野。

個個巴打都著正野

其實唔一定係錢嘅問題
而家乜都貴，買對屎忽都唔係好luxury
但Cordovan感覺始終formal啲
末必個個人都啱
或者太後生都carry唔到

第一次聽cordovan formal

Calf 應該formal啲
但cordovan嗰種令身我自己就唔太carry到

賣2手n-1 jacket houston 日本大牌子
Size:40 適何176-180人士穿著
著左幾次 好小機會著 完全無花無假
全新咁濟 購自大兵 原價22xx

巴打
個價未必得喎

houston入面唔係真毛 係人造纖維 不了

台北有無鋪頭好行或者得果度有得買

N 1 熱到無機會著

早排千頭收左件呢個牌子既全新n1
去旅行著 無諗過係香港著 熱到

唔得啦，$2000 二手buzz 都買到啦

幫推，件vest幾正

係好正！可惜唔岩

個價可以再傾 最緊要巴打有興趣同岩

係 後悔左買

Sorry 巴打
我係打原價22xx
諗住賣13–1400 左右

直接搵bns問，有冇track code？有既直頭比埋佢

有冇巴打想操牛
Eternal福袋，size32但實腰得30-31太窄
17.6oz, 1 wash

賣$800
有意tg

噢，咁就唔同

請問邊度見到好多巴打放aloha shirt?對 aloha shirt 有興趣

嘩！靚呀

巴打著開咩size？
第一手入去完全冇我size

bns官裝寫48都未更新先搵佢地
聽日先搵佢地
睇下有無巴打用bns入咗庫啫

咁鬼正

Orgueil 3 萬羊
1 褸 2褲1bandana

你就好！我2個福袋 1個2萬羊 1個1萬羊 中4件shirt

本身都係著開36
所以見到得番36諗左諗就入了

感謝你share出黎 grizzly我本身都諗緊買

grape

我果個入左庫 應該聽日到香港
官網比果個 code 我睇果陣 見件貨送左去第二度
嚇死我
sd左個email 去問先知 件貨寫已經送到
但其實只係去左附近其中一個中轉站
巴打等下應該會有通知

唔肯定得唔得 不過我唔會拎件real mccoys試....

你入到去見到有幾多種福袋？
有日本仔cap左原本有成廿種
皮褸都有成3-4種

我嘅2萬羊orgueil福袋都到

兩件衫一條鏈
畀條短褲我都好呀...

Classic Work Shirt【OR-5023A】
淨係呢件官網價都24萬羊
質地一流

Henly Longsleeve T【OR-9014】
但我那件啲紋好似同官網唔同
但官網又搵唔到其他長袖Henley

條鏈應該是
Beads Bracelet OR-7036

啲手鏈好伏呀

你件Henly 靚過圖果件多多聲
件恤亦都勁靚

唔係啦，我揀左world shipping, dklm 放假隔一星期先落單然後話冇貨退款

然後我再自己買多次，應該就係樓上36 果位的用tenso,比完錢佢send email 同我講cancel 唔收海外卡... 可能用paypal 好d ?

總之toys mccoy 兩張單有貨時我都買到但被取消

有冇巴打會放呢件或者類似嘅

個個都有野買我仲係山區

就過年 有藉口買新衫
唔係本地消費就梗係日本消費

我係山形 買毛咩好想去Benny store

你好似幾日前已經係山形
留到咁多日？

滑雪麻

似搵代購，btw佢冇PayPal，用卡 間左陣就cut左單

條手鏈好野嚟架。

未必喎
之前一出就要搶 搵代購點搶得切

我有paypal 但揀左ae 比錢... 好後悔

式５千円 Tシャツ２枚。

【9974A】USAコットンプリントＴシャツ ¥6,380
【9963A】吊り編みプリントTシャツ ¥8,580

プリントが微妙に被ってるのが(>_<)

$5000Yen有兩件豬仔tee , 都算唔錯

岩岩5000同20000福都入咗庫了

個陣見到有人講cut轉運地址 我就無試
直接用佢world shopping 比多10%

我係用world shopping揀PayPal
比完錢5分鐘到就收到email話落左單

請問香港邊度有Hanley Tee?

點解咁多負皮

新人lm

睇第一頁，果d 古著/復刻鋪一般都會有

原來置頂post 無左

香港古著専賣鋪有:
白鯨
Daychild
Vintage Together
Mid West
古著街
Luddite

復刻有:
Take5
Benny’s store
Vestige
Incredible
Jeans House
nw works
BlackSun
Gold Yard

其他:
取社
Jo-suite

改褲去邊間改好?
t5?

我去tst Jeans House $100 15mins 攪掂

Jean house 個老闆係咪自己鋪黎

雖然有賣日牛，但真係改褲先上去望下

我福袋入面有呢件

已有巴打接咗，多謝

想考慮下

你賣？

有無手足上過t5/bs 睇下有咩好野執

福袋都中到呢件？
呢件成日都out of stock

可能我認錯 返去望多次先

同大家分享下條80’s Levi’s

我中呢件先岩

好高興見到台灣民主勝利！

第一次別國選舉會令我喊，第一次！

要plan 去Taiwan 一轉了

支持vintage
會唔會開黎著？

我應該20號去

台灣有咩古著店行下

條手鏈有無人啱？
長袖Henley 有師兄啱都可以平放

tg傾

會啊

我成日覺得豬仔呢種車死咗嘅紅旗，望落怪怪地

今朝終於收到3萬羊orgueil M size 福袋

同樓上差唔多，1恤1褲1帽1皮包

Cutaway Shirt【OR-5034C】blue size 38

Panama Boater Hat【OR-7078】size 57

8-Length Trousers【OR-1056B】size 31

Hair on Hide Wallet【OR-7087】

其實條褲幾鍾意，但唔岩碼
上面想平放，有意請tg

點撚解得我係兩條鏈

兩萬既我都中一條

兩萬中一條路過

其實想要上身衫多d，奈何得1件

70s Lee corduroy jacket
Undated chimayo vest
New York Hats “Gambler” hat

好撚唔自然

好正呀！最尾有布邊時期

我打算入samurai craft .... 有無巴用過？

幾多羊
唔錯啵

條鏈咩價錢？
最近買緊呢D鏈，但要一次過戴幾條先好睇

都靚呀原色係比較易污糟啲，我個茶色都用到一撻撻。所以最近換咗個黑色，想用到舊而不殘

幾舊水啦，唔好浪費
tg傾？

睇呢一set 似係黑馬福袋

戴咗幾年仲戴住

呢間買goro's是咪可信?
見到條龍就唔想排

畀鬼妹話stylish,唔知真定假

型呀巴打

條bandana係條鬼妹幫我綁，自己唔撚識添，返去研究下先

入門牛仔褲分享～ 換左部大size電話 唔知遲d左邊褲袋會咩樣呢

自操？ 得喎

我應該識喇

係 讀u個陣成日著。 宜家就...

操咗幾耐

紅旗尾水
我知呢度大把師兄有好野
希望拋到磗，引到玉

我ig呢排係咁彈orgueil福袋廣告
喺佢冇晒貨半個月之後

靚仔呀，但我覺得單戴唔係好夠咁

今晚搵你

我買左個300usd但未到 好緊張

頂boater正啊

同感

推下有無人要先

依家orgueil eral 55 係咪已經冇得買?
新果條tailor jeans 中腰唔係太岩
想買返條牛

應該無啦

新post 已開！